好掛住男朋友

次次都我搵你 不如今次你搵返我一次咁多啦 好唔好呀。好掛住你呀

我之前都係甘 最後頂唔順 分左

Sorry原來你一直等緊我搵你

你今日點呀有你掛住我 食佐咩

唔好掛我喇

絲你地一齊咗幾耐呀..

溝緊新女 唔好煩我

搵我好嗎？

點解次次都要我開口 我搵您 可唔可以快過我搵您一次 我好掛住您 但我好攰

我都好掛住你
我知錯啦，但我都知你攰啦
所以………不打擾…是我的溫柔

下個月一齊八年...

點解你又唔主動搵我

同我講呀 我好蠢唔知要主動搵你呀 唔好去到最後先一次過爆發晒出黎唔要我呀

而家米同你講要搵我鬧人就識鬧 搵返我就唔識？

8年
咁成日都係你搵佢架
拍咗咁耐唔係大家都應該好清楚對方架咩

留tg